★睇住你班ifandog每星期俾ios撚狗一次，笑死人！

lag 倒水 wifi 彈app必然的

使鬼試咩！

部機正常才是奇聞

死機也是生活態度的一種

樓豬三星打手

連最基本的打電話功能都要user試，呢d公司執柒左佢啦

游b比apple撚都唔比老貓撚

Im coming

我就訂左iphone x, 搵埋地方就約游b

以前android濕鳩先換左iphone，點知依家兩邊一齊濕鳩，屌佢老母

用緊iPad pro，真係成日彈app

你也是ifan dog

lm

X2

咩叫x2

Why u have money buy

X3

Cap圖去社署舉報，又股又iPad Pro都有老綜，老貓涉嫌呃老綜

今次講人話，難得正評老貓

乜鳩證據都冇，我話你老母比狗屌生左你條狗公出黎都得啦

等睇電池爆炸

你都幾撚on9，cc台係咁上下，人哋玩緊膠又唔知柒一條衝出嚟，夠鐘溫書啦柒頭